有冇人用緊Poloniex？好似好鬼麻煩

集思廣益，想問吓咁多位巴打用緊邊個？
Poloniex好似唔多方便

自推一下